818 紗布遮眼大遊行

搵過最平7蚊3個（有更平嘅希望提供地址）
預計818當日喺地鐵站派發，資金及資源問題，預計買600個度。
各位都可以自發買黎派，希望到時大約一半人係遮眼遊行。
聲援被射眼女仔，讓每個人知道黑警射盲左一個女仔。

Support

Push

推爆佢

發夢食過幾次催淚彈。
其實次次都傷唔到黑警，前期一放催淚彈就散。到宜家有滅火隊，黑警一衝，我地都係散。

唔係話勇武派無用，勇武派嘅作用唔係要傷到黑警，而係令黑警做不合理嘅事。

例如
612嘅過份武力，令政府停止修例
各區放催淚彈，亂拉街坊，打頭
811 射眼

每件事都係用前線嘅血換番黎。落力宣傳先對得住受傷嘅前線。所以不如咁玩

勇武＞黑警射眼＞宣傳黑警射眼＞勇武

818全民紗布遮眼遊行，之後散水瞓教。少1日勇武，換黎嘅係819各傳媒集中報道遮眼遊行，個個人都知黑警射盲左一個女仔集眼。

或者紙巾都得啦 唔駛特登買
各適其適 發揮創意

推

最緊要 唔好又 益7-11 屈人錢 呢D大財團啊

支持

推咗今晚深水埗先啦
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

同意，各適其適，用喱種嘅目的主要係方便派啫。
最緊要多人參與。

半隻咸蛋都得啦

push

話我環保撚都係咁話 又曬錢又唔環保

有咩環保遮眼方法

畫紅隻手蓋住 有腦就用下啦

屈人寺果啲好貴

買盒化妝棉（十幾蚊百幾二百塊）同醫用紙膠布，最平靚正，又可以帶去現場幫人痴。

我有諗過，不過覺得就咁派方便啲。
但都認同樓上所講，各適其適，最緊要多人參與。

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

818加油